記唔記得m記有雲呢拿奶昔

突然諗起好想飲 邊個國家嘅m記會有？

好似日本有

Thx

我記得好好飲 點解香港會冇左

士多啤梨同朱古力味系溝出黎
識人係m記做，試過叫佢唔好溝味，比雲呢拿我

系你老母

記得
我都唔明，有新地係雲呢拿味，部機有咩理由出唔到雲呢拿味奶昔